[網購口罩學嘢: 黃之鋒透露點撲120萬口罩]

一罩難求下點買口罩? 香港眾志在網上透露:「從中國經貿活動相對較少、至今仍和台灣保持邦交關系的洪都拉斯，成功購入百萬計口罩！」

台灣只有15個邦交國:
Marshall Islands
Republic of Nauru
Palau
Tuvalu
Eswatini
Holy See
Belize
Republic of Guatemala
Haiti
Republic of Honduras
Nicaragua
Republic of Paraguay
St. Kitts and Nevis
Saint Lucia
St. Vicent & the Grenadines
* 大家可以試吓去以上國家網購

黃之鋒露點

透 露點